地鐵和你唱有冇得諗？

返工唱歌都唔畀？又冇阻住人

唱你老母咩 諗撚埋無實際用途既野

玩膠

有

未試過既野係好值得試

仲諗擦邊球
而家乜都拉, 只要你係後生就拉

畫面有
好似孤星淚do you hear the people sing 個幕咁

有
大家困獸鬥

有乜野係有實際用途？

Why not

但又做到嘅

成日好想係地鐵嗌口號
不過怕冇人應

我應 一傳十 十傳百
我說係覺得自己咩都做唔到 先想做啲野

搭黨鐵已經on鳩啦

去元氣食完野唱光復香港